今晚曼連然熱狗 我自爆樣+j圖

跟手送多件馬仔9號波衫俾其中一位

咪燈

冇燈

咪貼隻腳出黎

衫比我
想做曼迷子

唔想睇 thanks

爛腳

靚腳

留名要衫

關於我隻腳
多謝各位關心
已經好番曬

po北川瞳

唔係19000都留名要衫